128 維園唔夠人 128 維園唔夠人

出黎呀

黎緊！

推

冇人呀人

Going

Goinggggg

好少人

Coming

就到啦

快啲黎呀

出嚟

出去呀

128 維 園 見

差你一個

點解無人
屌晒你班鍵戰

出緊啦

維園冇人

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀

出去鬧狗

下年先

出黎啦香港人

早到早享受

黎緊 架架車滿咗 等咗45分鐘
住大西北

出緊